為左迎接炎夏，我已經換過晒所有冷氣

1匹換2匹
2匹換4匹
今個夏天幾撚熱都唔怕了